國際冠軍盃 2019 免費電視台直播！

歐洲四大足球聯賽正處於休季當中，但列強們已經動作多多，除換上新任領隊之外，還不斷加入新球員以增強實力。想率先睇新兵表現如何，哪麼集合多個歐洲豪門球隊的季前熱身賽 — 國際冠軍盃 2019 就不要錯過了，而且 TVB 無綫財經資訊台（85 台）更會免費直播其中 9 場賽事。

今屆國際冠軍盃 2019 分別有：熱刺、曼聯、皇家馬德里、馬德里體育會、祖雲達斯、國際米蘭、AC 米蘭、拜仁慕尼黑等合共 12 支球隊參加。其中率先免費播放的就是 7 月 20 日（星期六）曼聯 vs 國際米蘭，且在晚上 7：36 舉行，食住晚飯睇波確係賞心樂事！而免費直播當中更不乏強勁戲碼，如 7 月 21 日就有拜仁慕尼黑 vs 皇家馬德里；7 月 27 日更有西班牙馬德里市打毗 — 皇家馬德里 vs 馬德里體育會，各位球迷不容錯過。

國際冠軍盃 2019 免費直播（85台）賽程
7 月 20 日（星期六）晚上 7：36 — 曼聯 vs 國際米蘭
7月 21 日（星期日）早上 8：06 — 拜仁慕尼黑 vs 皇家馬德里
7 月 21 日（星期日）晚上 7：36 — 祖雲達斯 vs 熱刺
7 月 24 日（星期三）晚上7：36 — 祖雲達斯 vs 國際米蘭
7 月 25 日（星期四）晚上 7：36 — 熱刺 vs 曼聯
7 月 27 日（星期六）早上 8：06 — 皇家馬德里 vs 馬德里體育會
8 月 3 日（星期六）深夜 12：36 — 曼聯 vs AC 米蘭
8 月 4 日（星期日）晚上 10：06 — 熱刺 vs 國際米蘭
8 月 10 日（星期六）深夜 12：06 — 馬德里體育會 vs 祖雲達斯

《國際冠軍盃2019》專區完整賽程

「*」同時於免費頻道無綫財經·資訊台（85頻道）播放

7月17日(星期三)早上9時06分

羅 馬 對 瓜達拉哈拉

7月18日(星期四)早上11時06分

阿仙奴 對 拜仁慕尼黑

7月20日(星期六)晚上7時36分

曼 聯 對 國際米蘭 *

7月20日(星期六)深夜4時06分

賓菲加 對 瓜達拉哈拉

7月21日(星期日)早上6時06分

阿仙奴 對 羅 馬

7月21日(星期日)早上8時06分

拜仁慕尼黑 對 皇家馬德里 *

7月21日(星期日)晚上7時36分

祖雲達斯 對 熱 刺 *

7月24日(星期三)早上7時06分

皇家馬德里 對 阿仙奴

7月24日(星期三)早上9時06分

拜仁慕尼黑 對 ＡＣ米蘭

7月24日(星期三)早上9時06分

瓜達拉哈拉 對 馬德里體育會

7月24日(星期三)晚上7時36分

祖雲達斯 對 國際米蘭 *

7月25日(星期四)早上8時06分

羅 馬 對 賓菲加

7月25日(星期四)晚上7時36分

熱 刺 對 曼 聯 *

7月27日(星期六)早上8時06分

皇家馬德里 對 馬德里體育會 *

7月28日(星期日)深夜3時06分

AC米蘭 對 賓菲加

8月3日(星期六)深夜12時36分

曼 聯 對 ＡＣ米蘭 *

8月4日(星期日)晚上10時06分

熱 刺 對 國際米蘭 *

8月10日(星期六)深夜12時06分

馬德里體育會 對 祖雲達斯 *

大家自己搵方法睇啦

唔怪得咁多dislike

收9皮啦

冇我車唔睇啦